有冇人都有依個咒印？

到底係咩黎 前幾日明明已經消失左 今日又浮返出黎

你死喇…

大蛇丸比

唔好嚇我

好驚會蔓延到全身都係

被選中

你呢個咒印冇勾玉廢D